
Связаны одной целью – рэп! Рэп!
Скованы одной цепью – клэк! Клэк!
Слова, словно золотой секрет!
Здесь все готовы уже?
Нет? Нет?!
Связаны одной целью – рэп! Рэп!
Скованы одной цепью – клэк! Клэк!
Слова, словно золотой секрет!
Здесь все готовы уже?
Все? Все!
Наш рэп – способ выжить в спорте, где пробы высшие:
Пишем, чтоб дышать, дышим, чтоб писать – так вышло.
Не спеша, шлифуем стиль свой и стих выжжен!
Душа трепещет – ищет в тишине шарм,
Итак, грядет стрит-битва, вот она – рифма с ритмом!
Блицкриг – Kreasbeatz, Сига (???) и Ни с читкой!
И это флип бритвой, и значит – вы влипли:
Быть битым вам или срастись с ритмом!
Кто здесь? Триада – да, твоя совесть,
Повесть любого района города! Помнишь?
То есть мы бронепоезд на таране,
Блеск всех граней, всплеск всех знаний
И так далее – это как мания,
Стихия стихов вбивает словами сваи!
Крепче стали стали, легче стаи взлетаем!
Все еще с вами! Итак, встречаем!
Связаны одной целью – рэп! Рэп!
Скованы одной цепью – клэк! Клэк!
Слова, словно золотой секрет!
Здесь все готовы уже?
Нет? Нет?!
Связаны одной целью – рэп! Рэп!
Скованы одной цепью – клэк! Клэк!
Слова, словно золотой секрет!
Здесь все готовы уже?
Все? Все!
В режиме хардкора от ледников до Босфора
Вдвоем – по поясам, полюсам,
По равнинам и лесам прем, поджигаем порох,
В мясо дома квасим твои колонки, Вася!
Мы гасим чужие фитили, жжем свои –
Не время уходить в подполье! Пали!
Пали, как мы выпускаем томы, то есть тома –
Аромат свободы для тебя это или яд?
За спиною Нига – брат – уже готов к перевороту,
Подъему на высокие ноты – готовь сотовый
И делай фото на свой «Hello, Moto!»,
Я жму сроки, чеканим строки,
Чтобы успеть начитать, нашептать и напеть,
И плевать на твои сплетни, лексикон мой – плеть!
Я буду рисовать рифму, рассекать рифы дна,
Ну, как – ты со мной? Ведь, цель одна!
Связаны одной целью – рэп! Рэп!
Скованы одной цепью – клэк! Клэк!
Слова, словно золотой секрет!
Здесь все готовы уже?
Нет? Нет?!
Связаны одной целью – рэп! Рэп!
Скованы одной цепью – клэк! Клэк!
Слова, словно золотой секрет!
Здесь все готовы уже?
Все? Все!
